<resources>
    <string name="app_name">UltraTodo</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_today_todo">Today\'s TODOs</string>
    <string name="menu_all_todos">All TODOs</string>
    <string name="menu_new_todo">New TODO</string>

    <string name="todo_name">TODO Name</string>
    <string name="todo_description">TODO Description</string>
    <string name="todo_list">Todo List</string>
    <string name="new_todo">New Todo</string>
    <string name="title">Title</string>
    <string name="priority">Priority</string>
    <string name="low">Low</string>
    <string name="type">Type</string>
    <string name="normal">Normal</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="add_todo">Add Todo</string>
    <string name="low_opt">Low</string>
    <string name="medium_opt">Medium</string>
    <string name="high_opt">High</string>
    <string name="urgent_opt">Urgent</string>
    <string name="priority_label">Priority</string>
    <string name="type_label">Type</string>
    <string name="todo_missing_fields">Please fill in the form in order to add a new todo!</string>
    <string name="close">Close</string>
    <string name="app_version">Version: 1.0.0</string>
    <string name="app_authors">Authors: Delegeanu Alexandru, Francu Catalin, Goia Ciprian-Gabriel, Linca Alin</string>
    <string name="app_about">Bine ați venit pe UltraTodo, cea mai bună aplicație de productivitate pentru a vă gestiona fără efort sarcinile și listele de sarcini.
Scopul nostru este de a oferi o experiență intuitivă și fără cusur, ajutându-vă să vă organizați și să vă concentrați cu ușurință asupra sarcinilor zilnice.
Construită cu cele mai recente tehnologii, UltraTodo oferă o interfață elegantă și modernă, care se adaptează la nevoile dvs. pe toate dispozitivele și platformele.
Cu o abordare de design centrată pe utilizator, dezvoltatorii noștri au creat o aplicație care combină simplitatea cu caracteristici puternice, asigurând un flux de lucru productiv pentru toți utilizatorii.
Dar UltraTodo este mai mult decât un simplu manager de sarcini. Este un hub pentru dezvoltare și realizare personală. Alăturați-vă comunității noastre de persoane motivate pentru a împărtăși sfaturi, strategii și inspirație pentru maximizarea productivității.
Fie că sunteți un profesionist ocupat, un student cu un program încărcat sau pur și simplu o persoană care dorește să rămână organizată, UltraTodo este aplicația dvs. de bază pentru a vă menține în fruntea sarcinilor și pentru a vă atinge obiectivele în mod eficient.</string>
</resources>